Time 封面唔該圍內屌就算。

原理好簡單
你覺得人哋左膠，環保撚我明白
但係人哋外國人真係唔覺吖嘛
如果你走去屌，人哋只會諗：
原來班香港人都只係咁嘅質素，乜都要贏

外國人支持我哋，我相信係因為同情我哋
因為我哋係雞蛋
如果我哋出去又威水又惡又霸道
只會俾人覺得我哋根本唔需要支持。

有道理

其實好撚多外國人屌佢

唔關香港人選唔選到問題

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

無錯呀
唔好唔記得之前班五毛小粉紅突登translate 連登既野up 上Twitter

冷處理

我唔理多唔多外國人屌個女仔
(我唔知，我唔理，我見唔到，唔關我事 lol)
總之我哋出去屌屌屌，就輸支持
我情願用時間，整文宣，痴文宣，諗計令到個運動唔好冷淡落去

呢句真，唔洗咁focus 係time 上面
輸左咪輸左
兄弟爬山唔止講緊救香港，成個地球發展都係
我地爭取民主，個靚妹咪爭取環保
大家唔係敵人

幫你推

Push

this is the point

鬥慘新疆人仲慘， 新疆人都上唔到封面

Yes sir

Push
Or else become chinese glass heart

Ok

香港人唔係反環保
要有體育精神，尊重贏家

含淚推

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

我地唔可以輸打贏要
反面可以諗點解令年度人物關注埋我地香港問題

push

推

香港人,唔好咁HARSH, LAST 5 都好勁
堂堂終國國家主席五強都入唔到,姐係輸比我地,咁就已經夠

成班想囉光環 諗下幾千個手足真係想要呢啲？

算la大家做返自己野，拿唔拿到唔緊要，香港人已比世界睇到為自由而戰為公義

agree

同意畀d修養

佢個問題有無咁逼切？有好多人面對緊既係逼切既生死問題，例如維吾爾人，而唔係單純地話環保，再講講到尾環保咪又係self-serving，地球使撚你救咩。

贏到聽日就可以光復到香港？
唔好將仇恨轉移啦屌

你去做年度人物做大事囉屌你老母

外國好多左膠支持佢，亦好多時係呢班左膠支持香港。
所以算啦，我哋輸得起。

有外國人喺Times FB支持我地
唔該一齊學呢個留言
“It’s an absolute honour for us to be nominated by Times. For those who’ve voted for us, thank you so much.”
而唔係亂咁屌人
形象工程好重要

我就係等緊人post以張相

so?
拉

無人話贏到聽日就可以光復到香港，只係單純覺得個女仔可以做得好d，仲衰過當年gphone上time個時

啱, 其實可以合作, 禮貌用個靚妹黎增加香港運動知名度

去Twitter 恭喜完 再多謝提名就夠

樓豬駁吾刀
潛撚咗水

agger

【和你Read】【國際陣線】聯合國批監警會無實權，促港府成立獨立調查委員會

由佢啦，本雜誌人地嘅，focus 返係香港就算
環保野留返香港贏左先算
how dare we🤣

雖然我好鬼嬲
但都明白
要主線清晰

gphone上到你又唔滿意
而家唔比香港人上你又唔滿意
咁你哋班港狗想點撚樣啫

推呢個

係人都知佢乜料啦

Mind our ps and qs

十卜

咪係

又唔係主線任務

啱聽

推，呢d 虛名，有米有，無就無，無乜所謂。

我都同意
唔係到我地係玻璃心 小粉紅

同意，推

認同,冇野好屌

有無睇清楚我講咩？
佢個議題有無其他議題咁有逼切性？
就算佢講環保，佢有無為太平洋就黎陸沉d島國出過聲？更加唔好講有無提過中國d碳排同global justice既問題？

每一個傾呢單嘢嘅post都要貼呢張相

咪留比鬼佬屌
關我地叉事
低級5毛用低級手段搞分化挑起鬥爭

無任何嘢好屌 話人八婆嗰啲收下口唔該

Agger

依條友都曾經上過封面啦，relax everyone

無計啦 time 班人係覺得個女仔勁d
我地都無計

佢個票係咪圍內投架

大家要記住乜野先係主線呀
係其他戰線一齊加油

求其啦 外國人都屌緊

true

AGREE
其實引起咁大關注,我地已經羸左

香港人唔好咁丟架啦
輸個person of year 係度要生要死

係唔抵
但係agger
呢度講呢度散

Time 定 Times?

其實直接當冇事發生味得lo，輸左味輸lo屌
點解下下要咁執著呢個封面？

唸下跟住做d咩仲好啦！！聖誕就來啦，日程表呢？？！！

同意

BE HUMBLE

態度正確
抗爭唔係為咗上封面

其他嬴我都無野講，呢個嬴我真係

一陣人地黎lihkg cap圖你地班人就知死
成日笑人微博 一陣人地笑返你轉頭 咁玻璃心

推依個
就算贏左 係咪場運動就等於贏?
我地要認清咩係真正既目標

be humble
有冇time，香港人半年嚟都已經瘋狂上外國頭版，到而家外國人都依然關注。

手足繼續努力

推
封面只係攞嚟打飛機
對場革命根本冇影響

Time..sorry

做人冇公關, 死鳩梗啦
扣分嘅嘢咪撚做 加分嘅嘢狗衝做

或者我哋可以順勢叫佢屌中國
反正呢個國家係全球第一大污染國

香港人不是玻璃心

我地爭取民主自由,有冇幫北韓爭取埋
北韓人食緊樹根樹皮係咪逼切D
點解唔幫左北韓發聲先

我希望係我地贏個一年囉

AGREE

唔係贏左咩之前 而家邊個贏呀最後

正確方向
呢個係國際線文宣策略
心入面幾頂唔順環保撚都好 我地要有世界觀 即係從整個世界 主流歐美角度去睇

要去多謝Time 多謝投票既人 我地香港人都好關注環保議題 同時都多謝大家關注我地

係膠架喇 鬼叫外國依家興呢味

抽到呢

咁咪由得外國人屌囉
但有好多Twitter文宣組又跟住屌

不要向外國輸出 屌票文化

但連登仔係玻璃心

推
我都唔開心
但係要比啲風度啊

why not?

推，封面由佢啦屌

我要聖誕攬炒啊！！
淋病用公帑讓建制狗，你地仲可以忍？仲可以執著個封面？？？

how dare you

好簡單，屌嘅原因唔係香港輸，而係用塑膠嘅環保撚贏

TRUE

唔可以做得太肉酸

贏港輸左唔屌柒佢拿返啲沙點得呢

一個影響力排名only 隨遇而安

唔代表我哋都要屌

同意
輸左唔緊要，呢d都係虛名，我地唔係一定要贏
不過輸左走去屌人就幾醜怪⋯
Be humble啊

我哋入到最後五強已經好叻

Still

唔gur
但係推

問題係班鬼佬都唔覺得合理

咁你咁多個月黎有冇做到, 將來係咪會大大力做
冇做到既話 我係咪可以屌柒你

輸左咪輸左囉

可以贏就梗係錦上添花
輸左又唔會冇左忽肉
大家要俾啲風度唔好好似大陸大咁小小家家郁啲玻璃心

輸左人地戥我地唔抵
總好過贏左人地覺得我地唔值

輸左小小風頭
但要贏得世界尊重先係最緊要呀

你地邊個係人地times個fb cm section度發噏風嘅唔該del返留言
D留言好撚小學雞同肉酸,俾d風度唔該

Time 當娛樂新聞睇下好啦，唔好屌到好似方仲賢單野咁

推！

拎左會有更多質疑
我地好叻喇上Time五強
喚起外國關注已經達成

香港人輸出革命因子
望吓智利，委內瑞拉，伊拉克
冇咗幾多人命

而個𡃁妹就係一個係咁用膠，食人血饅頭的左膠
哩啲人同共產黨冇用別
口講自由，實際相反

拎光環時間 恭喜佢登封面 叫環保少女關注中國污染問題同黑警放催淚彈對環境既禍害

但係我無一開始地圖炮話要全世界都民主自由，而講有講要全世界都要環保

做返好自己啦 揀邊個又唔係我地話事 最好唔好係twitter攻擊佢 會顯得香港人輸打贏要

問題係人地不嬲都憎條左膠1

咁改個支那名，或者表明自己係支那人，再去屌得唔得？

可以話 you are an inspiration 嗰啲
之後就講番去希望中國都關注暖化問題
因為佢係碳排放量極高國家

唔好玻璃心！！！！
我地唔係支那人
黎啲野我地輸得起
比啲風度！！可以like既話去撳like
再加一句congrad

自己唔滿意就屌人同支那班玻璃心有咩分別呀香港人...

請勿變成大陸人

我地要做嘅係堅持革命事業
用行動證明，我地係做實事
岩唔岩先

推唔到

尊重結果

外國人本身就係左膠

呢啲虛榮嘢來。平常心對待

岩

How dare you

Agger
凡事勿認真

班人投個票當自己抗爭左
根本輸羸都冇咩所謂,純打飛機用
上到5強已經有好好既宣傳效果

Gphone為你示範

外國人黎講佢都算樣衰。

we connect all change makers in the world.

隸屬於人民日報社的《環球時報》報道，格蕾塔·通貝里前往參加聯大會議時，拒絕坐飛機，而是乘坐了一艘行駛時不排放溫室氣體的的帆船來宣揚她的環保主張，她駕駛帆船在大西洋航行了半個月才到達目的地。《環球時報》引述不具名的一些報紙的內容說：帆船雖然不排放溫室氣體，但是格蕾塔·通貝里到紐約之後，仍需船員乘噴氣式客機赴美將船開回。加之她動用了直升飛機做直播，所有這些行動算在一起，反而不如一行人坐飛機更加環保減排。

有自媒體指責格蕾塔·通貝里被西方國家的政客用作政治宣傳尤其是工業黨思潮的網民批評較猛，藉以達到使發展中國家「去工業化」的目的（英語：Global warming conspiracy theory），並列舉了中國大陸的環保實踐，說比起她，以上實踐的中國人更有資格在聯大發言。觀察者網的評論員文章持和北美留學生日報相似的觀點，引述新浪微博部分用戶評論批評格蕾塔·通貝里只會空談，並列舉了中國大陸在宏觀層面應對氣候變化所做的努力。

專欄作家劉遠舉在金融時報中文網撰文，對中國大陸輿論嘲諷格蕾塔·通貝里的現象做評論稱，對她的嘲諷是中國人內心社會達爾文主義價值觀的投射，亦是大陸輿論對公眾參與及其背後的民主制度的嘲諷和消解，嘲諷者反而是此種「公共參與匱乏」的最大受害者。

Time magazine 個owner Marc Benioff同時係另一間公司Salesforce 嘅owner，最近Salesforce同阿里巴巴有大合作，喺支那有業務。講完

一句講晒：Time magazine個owner有另一間公司同支那有生意，驚得罪支那唔敢將香港示威者set做person of the year

source:

推
唔好做怨婦

認同樓主

你點影的

721 85 811 831 101 1111

入到年度人物五強，去恭喜得獎者同埋去謝票

活動持續落去咪去選2020年度風雲人物囉

push, 人地冇欠我地

推
你出聲屌唔會多左人支持
靜靜雞咪算
有啲風度先得㗎嘛

Pushhh

呢D咪做大事囉屌
連登仔

出咗結果，係出乎意料
但屌佢都唔會轉返做香港人...
反而顯得我哋唔大方
噉不如大方啲恭喜下人哋

關你撚事咩 係連登屌都唔撚比?

乜都嘈一餐就同中國人一樣
支線唔洗太著緊

無野屌喎，志不在時代雜誌，一心只想時代革命

Facebook Twitter都唔見太多香港人屌緊
得兒登仔嬲到面紅

👍

對比起連登仔真係好肉酸

I agree, maybe we can request her to voice up her opinion about the tear gas issue, as is related to environmental issue.

普京屌左膠大把人like 點解我地唔做得

你個傻西都唔撚明 而加唔係我地有無上 所以屌佢
係因為佢死左膠傻西環保撚都唔撚屌得
要你批准咩ON撚柒鳩

岩 咪學支那d衰野 覺得個世界圍住自己轉
呢個topic已經開左好多個post 大量五毛岀動

pish

大將gphone

班5毛一搵到機會就周圍挑引仇恨

係唔係香港上都冇所謂

但係呢條虛偽撚上就...

大將之風

但佢真。改變世界
條左膠環保西呢？

又要含撚？

如果要屌鳩件左膠嘅大把鬼佬屌緊件左膠啦，比啲風度，咪恭喜吓人囉。

Be water唔駛下下硬碰硬嘅，唔駛輸咗就出去屌鳩人

贏？咁你尊重埋中式陽光法治啦
How Dare YOU

算啦自己FB friends only 輕輕一屌好喇……

藍絲都唔覺得香港民主問題好逼切
你自己唔同角度/理解唔緊要，唔洗屌埋人地咁睇唔岩
事實上環保對全球都係一個逼切問題
只係你企緊係藍絲睇民主咁嘅角度去睇
講到尾，你唔係咁諗唔緊要，唔好阻人覺得重要同屌埋人地自己點揀人地個封面就得

又岩

其他人贏咗都唔緊要，重點係俾個借環保呃飯食嘅人贏咗
真係好唔服氣

西方媒體吹捧
環球時報同普京批評

連登仔自己睇路啦
比少少政治觸覺啦
唔吹奏埋一份都唔該收聲好冇？

Push, be humble

Pish

真

好簡單，你覺得維吾爾人被人鎖係集中營環被人救逼切d，定係環保問題逼切d。
如果你講環保係一個生死存亡既問題，有撚排都未輪到一個係瑞典既女仔死，大平洋島國，孟加拉要執西方垃圾d人，佢有無用自己係first world既優勢為呢班人出聲？你明唔明我到底屌緊佢咩？

反觀連登仔個個屌晒老母

其實係你我心目中

香港人已經係風雲人物

其實睇facebook嘅留言根本冇輸到
Be Humble就會贏得更多

你覺得維吾爾人被人鎖係集中營環被人救逼切d
定係屌一個女仔逼切d

輸唔係問題 但我哋投票唔係贏人成條街咩？

如果屌到上國際
咁我地同蝗有咩分別

小農 DNA

所見略同，屌人唔聽晒你講真係同小粉紅要管埋人內政一樣咁柒

同埋，環保同民主人權唔係一黑一白，係國際眼中根本都好重要，國際要老馮撐你人權但你就即管屌柒環保講呢啲低質思維真係講唔通。自己係香港人當然香港贏係首要，但環保唔洗係敵人，只係抗爭有需要就抗爭行先姐

香港人

多鬼屌就更加應該去恭喜佢
唔好咁柒小家啦冚家剷

而家唔係講緊用我既resources而係點用time呢個resources。
我會覺得救維吾爾人重要d，所要年度人物應該係佢地拎

加上人地9月已經出過聲support Hong Kong

無得輸

每人都可以有自己政治立場
用個人名義表態冇乜問題
但唔好綑綁香港人、運動名義去屌
就好似方仲賢屌台灣咁
佢個人身份講咩都冇人有資格話佢
但佢身居浸大會長、hkiad成員
會賠上香港全體學生聲譽
我地先會要求佢向台灣人道歉

班鬼佬又唔喺top 5 除非佢係whistleblower啫 屌呢d嘢比花生友做 我地家下somewhat involved一屌就會變sore loser

上又點 gphone夠上過

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

無問題
有國際關注就可以啦

aggar
唔想變小粉紅 同暴民

agger，輸咪輸，反正都入到五強，要對準政權 唔係TIME

Agger 冇做封面唔代表香港人唔努力！

唔好洗版留言
點讚已有留言已經足夠
做好關公 比外國人睇下香港人有幾高質

屌嘅人走去望吓塊鏡
會見到鏡中有個中華膠

唔屌

圍內都唔使屌啦係咪呀
呢半年間香港係國際上有幾注目都唔需要一個雜誌年度封面故事去證明

利申 有份投封面，但係輸左就係輸左，無野好怨

輸左都要謝票，咁先有風度

好心啦 一本雜誌封面就全部人轉移視線

冇撚有錯
其實班黑警放撚咁多tg 咪又係污染環境
黎緊起人工島咪又燒錢又唔環保

大家並唔係敵對

其實好簡單 注唔注重環保都好 你講句恭喜對我地著數d 定屌佢有用d？

b

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

係我心目中，真香港人、手足們早就係封面

9叫下姐

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

靜靜地留低呢張相就夠
鐘意就加多句
“I support environmental protection, but not Greta Thunberg."

stole my childhood

wow

反佢還反佢，反環保還反環保，反送中還反送中

三樣野黎

我支持環保，我反送中，亦都反呢條虛偽撚
三樣野Independent嘅

唔好小人之心咁諗反佢嘅原因得唔得，反佢係因為佢假到仆街，唔係為咗反送中，成班忽然國際撚。

輸打贏要

如果得左獎之後又少左人出黎，真係想要個獎？

推推

香港人拎到嘅話，啲14年班左膠肯定會出嚟起和理非大台，繼續愛與和平穿透坦克

所以有提名拎咗曝光率，最後拎唔到係好事

其實睇到好多連登仔都大致保持理性
係小部分5毛開分身周圍挑事端

呢種情況呢6個月黎常有發生

唔係酸，呢啲所謂封面唔算係啲咩大件事

好似話而家呢個係編輯選的，網選結果未出

就算覺得唔合理都唔好親自屌啦，要有風度

同意
出面個個開post係到屌
好似抗爭為左上封面咁
完全唔撚知咩心態

其實有乜好屌，環保跟本係人類繼續生存必須要做
有人出黎講又屌人攞光環

香港要贏都唔係上times 就得

咁佢係抵屌喎

認同

出去恭喜人啦屌

如果輸左就要屌人 輸打贏要既話，人地只會覺得原來香港人同中國人一樣都係咁低質

S

我地唔係林奠我地唔駛考第一